香港人日程表iCal版 上線啦

香港人日程表iCal版 上線啦

訂閱香港人日程表，一眼睇哂黎緊活動！包冇走漏眼！

步驟1
- 按以上連結

步驟2
-「訂閱」

步驟3
- Share比身邊手足

步驟4
- 如果發現有錯漏，歡迎inbox小編作出更改！

以下係小編鳩up，想睇就睇

之所以會出現香港人行程表iCal版，係因為小編們圍爐取暖時，其中一人話，「今日睇漏左文宣miss左大合唱環節，無現場參與覺得好可惜！」，其實香港人真係好L忙，返工返學，之後仲要出黎為香港抗爭！

曾經有人話香港學生識用連登、Telegram、Airdrop去組織活動，背後一定係有外國勢力，有大台背後控制！

今日頭抽話比你聽，我地唔L需要大台！所有人都係單獨個體，但係同一條心去做自己覺得岩既事！

兄弟爬山！各自努力！

#光復香港 #時代革命 #香港人加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

入去佢地Facebook add啦，哩到條link有問題

好方便，如果有新活動會自動更新嗎？

好用！推

push

推

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",
立即可看.

好好好好好用!! 多謝OP!!

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時可以UNTICK 或DEL 香港人日程表, 便會在CALENDAR消失.

會！會盡力做到不停更新

PUSH

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

正嘢

915 銅鑼灣

可以用此連結直接在GOOGLE
收看香港人日程表

好似開唔到

copy link 去Safari得唔得？

辛苦晒，好人一生平安

咁正點解冇人講，推

我禁左好多衣都係咁

Sorry係Safari開到了

PUSH
直接睇又得
乜BROWSER都得

得！唔該手足！

連結BROWSER直接收看香港人日程表

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

PUSH
GOOD
THING

GOOD
THING
PUSH

400. That’s an error.

以下日曆 ID 無效：madqhamdimnq91i1ql50dmg7fg% That’s all we know.

If the problem persists, see the G Suite Status Dashboard or visit the Help Center.

iPhone Safari 開唔到link?

上面條LINK係比PC / 手機BROWSER齋開黎睇.
我手頭冇SAFARI,
不過我FIREFOX / CHROME在PC同手機都開到.

SAFARI係咪要用iCal format? 我唔熟

Web browser 直接連結

Public address for iCal format

推！
謝謝巴打！

Web browser 直接連結收睇 (Any platform)

Public address for iCal format (Iphone, Apple)

good

Web browser 直接連結收睇 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

呢個一定要推
太方便

推到人人都知

好用
係時候要focus返行動post，做多啲文宣

PC電話都可以用，全天候提醒
係時候要focus返行動post，做多啲文宣

好方便

唔work wo條link

copy 條link 再share比其他手足

再係whatsapp 開返條link 就okay

電話sync唔到....ios同android 都唔得

唔得嘅

點解到而家先有人諗到

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

support why not use share calendar

得咗

咁就一齊推同share 出去
要解決唔夠宣傳嘅問題!

已經share晒
TUI

我想問下如果加咗入google calendar入面 會唔會再自動同步去 iphone個日曆

正野，幫手推

要其他手足幫手答

一齊推出fb ig tg
要全世界都知

可以既
要用iPhone 個 calendar sync with google calendar 先

可以

我有sync google account入iPhone 但顯示唔到個calendar （但以前訂閱果d香港假期calendar都ok顯示到的)

最後我直頭download google calendar 個app先得

如果大家有睇到有其他CALENDAR
請POST入黎

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

02條link 啲活動好似唔多齊

係，打齊都唔易，要多謝個MAINTAINER

Push

係，有人肯做已經好好
所以主力推第一條link好啲，齊啲

我覺得街外重有好多CALENDAR

想問下佢會唔會自己更新啲日程 定到時再down過？

有手足不斷更新

好 唔該晒咁多位手足

每個星期六日既大型活動，真心唔難知！
但好多社區既活動，傳得唔夠快！

我覺得大家都可以幫手留意下自己果區，如果見唔iCal唔齊咪通知佢地一聲！

兄弟爬山，各自努力！
老撚土咁講句「團結就是力量」

有活動又想上CALENDAR
可以在FB通知樓主頭抽

好好用 多謝

屌推

加咗入google calendar之後點sync iphone日曆？連唔到

LM

加左入Google，iOS日曆app下面可以顯示番「香港人日程表」

推呀屌

點解我禁入link全部都error嘅

直接禁link唔得，copy去你個browser

攞

up

開唔到

原來咁多活動 差啲又miss左
推

入唔到

哩到Post link有問題，直接上成地Facebook add

不如share 返成個google calendar, 咁樣你有咩update 手足都會即刻收到, 唔駛逐次update 既時候手足都要重新import

唔好意思呀師兄！
其實哩個已經係用Google calendar 整，只係係哩到Post唔知點解條link會Error，唔介意入去Facebook add。

感激 !

另外我地會盡可能都Attach埋個文宣file落去

大大力推

Pish

除左推，重要share fb ig tg whatsapp 呀
唔可以再唔清楚有咩活動

推呀
好方便

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

400. That’s an error.

此 Ical 資訊提供的電郵地址無效。 That’s all we know.

If the problem persists, see the G Suite Status Dashboard or visit the Help Center.

技術野留比其他人答
我比住兩個網頁版你頂住先

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

係咪得我一個都開唔到

P牌推唔到

上 Facebook add

【極重要】完全解決日程表問題嘅方法

我都開唔到

輕輕一推

Tui

我都404

404咗

條條都開到喎, 你地點開?

G

R

D

用iphone手機safari 開

多謝手足！

我是回來推post

仲update

On9教埋mon post警察點入去睇
我就點都唔會跟
好心你地就用下腦
對家知道曬你做咩
你一係暗啞底做
一係就唔好做

PUSH

借位一用....

千祈千祈千祈千祈唔好去OK?

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

想知點解而家星期六既都冇日程
其實和理非星期六日都可以出集會遊行 俾勇武休息

今個星期放假嘛

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

push
push

我自問都算跟得貼
但宜家先知有google calendar用

#香港人日程表 Instagram Posts